RTHK：陰性與陽性報告調亂 當局誤將無確診病人送隔離病房

陰性與陽性報告調亂 當局誤將無確診病人送隔離病房 2020-07-20 HKT 22:12

我前排先驗完wor

袁國勇呢

咁問題係 陽性嗰位病人呢？

咁陽性嗰個去咗邊呢？

冇事都變有事 陰公

咁陽性嗰個呢！！！？

送咗返屋企

唔緊要啦 本身陽性個個依家真.陽性啫

好嘢，我冇事，要立即擺十圍慶祝一下！( 先生，唔好意思，你嗰測試結果搞錯咗。)

都2020仲玩調亂報告

無病都變有病

有事令更多人有事

加速主義

屌我前日先交咗樣本

恐懼撚抽筋了

開始出意外 證明人手已經接近崩潰

加速傳播

衞生防護中心晚上主動公布，將兩份新型肺炎檢測結果調亂，陰性結果被誤當作陽性，而確診病人則當作陰性。

中心總監黃加慶表示，其中一名病人星期六進行檢測，檢測結果應該是陰性，但就被當作是陽性。中心翌日通知事主，並於今日下午安排他入住東區醫院的負壓病房，同一病格有另一名確診者，兩人相處大約7小時，衞生防護中心發現出錯後，晚上約8時將這名沒有確診的人士，送離負壓病房。

黃加慶又說，在同一天進行檢測的另一名女病人檢測結果應該是陽性，但就被錯誤當成陰性，由於她丈夫早前已確診，女事主有咳嗽和發燒等病徵，昨日已被列作密切接觸者入住北大嶼山醫院，當局發現出錯後，今日將她轉送到瑪嘉烈醫院。

黃加慶向受影響的人士致歉，他又說，該名被錯誤當作陽性的人士，在負壓病房被感染的風險不大。

陰性變真陽性，陽性變隱型

陰莖 🔁 陽具

我寧願佢每日驗小d好過出錯，出錯後果好大

推香港獨立 唯一出路

平時最多一日驗5000，星期日 奠話已經推到每日7500。

痴撚線，肯lockdown未

眼殘？

文盲？

眼殘定文盲？

係你屋企

咁都得

醫生：先生我哋有一個好消息同壞消息，你想聽邊個先？

病人：好消息先啦

醫生：今日有兩位病人送咗入嚟檢驗，一個陽性一個陰性，而你對武漢肺炎嘅測試結果呈陰性

病人：噢！感謝主！咁壞消息呢

醫生：10分鐘前我哋發現你份報告同另一位病人嘅報告掉轉咗

cls

有心

個案多到做唔切開始出錯了

正

好事嚟！

推民族自強 香港獨立

李大力：^%#$*@$？、\¥

抵死，咁得閒走去驗比人玩番轉頭

政府：唔制，我要繼續CLS

確診人數-1
又贏

調亂即係冇分別

由於她丈夫早前已確診，女事主有咳嗽和發燒等病徵，昨日已被列作密切接觸者入住北大嶼山醫院
借個位 會員標籤功能

係咪有人要負責